KOL開市集一定要支持！

忍左呢條八婆所謂KOL好耐

我女朋友以前同佢好friend，佢真人又串又仆街，成人扮上菜，拜金到嘔，咪又係死臭雞！

之前佢搞過市集would_you_supermarket，入面啲人大部分都賣淘寶野扮自家品牌，食水深又專賺啲妹妹仔錢 今次又搞，我地一齊抵制佢，網店手作人唔好參加，罷買佢啲野，蝕租都蝕到你仆街

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

推撚到你連公屋租都交唔撚到

我話你知我最撚憎呢啲自私系，我地為香港爭取自由，你個臭系講埋啲系野，咁都比你發到達，我推撚到你連公屋租都交唔撚到

push

pish

IG照妖鏡
邊個買FOLLOWERS速速現形！

推佢個老母臭西

Ching 呢個係咩網/app嚟？

做得KOL 都係ON9

推

搞錯呀！冇得行喇！